推到完場-Viutv 99台-蠟筆小新-逢星期日 23:00

咁好睇嘅節目
點解冇人討論

Viutv 99台
蠟筆小新
逢星期日 23:00

推

冇人睇？

好耐冇睇

有睇

睇埋港男入贅手冊再睇蠟筆小新

有波gap嘅

做啦做啦

又有裸露鏡頭

小新又想阻人媾女

好感動

小新呢個仆街仔

係咁玩小白

小白好慘 ...

又露j

養小白都幾好玩

撚狗咁撚

明明細個睇唔會打格架，做乜而家尺度嚴謹左

岩岩睇完2019套劇場版 睇到眼濕濕

真，個個星期日都睇咁濟

有番細個週末夜晚播卡通片果種feel，細個每個週未都勁期待

錯過咗

今晚嗰集小新攬住個單車轆勁得意

屎忽夾住枝球棒 ....

仲要blur咗佢

諗起雀巢個雪條潮文

原來小新都有post

真係唔明小新個屎忽咩構造 ..

推一下咁多

未試過咁食牛油番薯

煲糖水啦

日日番薯
好撚慘
幾好食都係假 日日食

食熊貓拉麵啦你地
痴飲痴食都支支阻阻

日日番薯我OK

好易放屁
雖然好食 但日日食真係搞唔掂

小白抵養啦
神犬喎 幫埋手買餸

邊個係新子

藤原龍也唔係好靚仔啫

鳩叫都係女人？

小白醒撚到

想知新子ending
但作者死咗了

搞到對情侶分手

今晚11:30先做 推一推

好鐘意小新

多謝老母 嚟留個名先

Sunday routine:
77 空間改造王> 99 港男入贅手冊> 旅巫 > 蠟筆小新

次次都冇人一齊傾

我由99 職時交換睇到小新
屋企收唔到77

我係收唔到31

我屋企有人同我傾

竟然收唔到31

有兄弟姊妹真好

仲花過以前收亞視

正男廢到

慘
睇唔到港台live

洗撚理妮妮鳩up

咩啫
我細個都唔喜薄荷味
死人都唔肯用薄荷牙膏刷牙
老母焗住買士多啤梨/蘋果味嗰啲兒童牙膏畀我

小新唔驚有肺炎

都算
但聽妮妮鳩up真係

小新條褲仲未跌 好撚野

風間幼稚園就食到中辣嘅咖喱
我依家食譚仔都係要清湯

有柔軟彈彈神功護體

Ching好廢

btw日本啲咖哩偏甜

屌
咁撚多團

點會送薄荷糖比小朋友

送薄荷糖 同上集不停收番薯有異曲同工之妙

小白最靚

小白好qq

神犬
養得過

小新好無聊

抹啲墨落碌鳩度

放開小白！！

好似想姦咗小白咁

要油黑小白了
變小黑了

以為印pat pat 點知係大笨象

點解印完個唇印後個嘴就唔再黑？

抹黑自己碌鳩

南葛同武藏都係白色衫竟然冇問題

激烈的唇印

但小白就要抹腳掌

神犬小白！

小白
小白好識保護主人

小白

唔知小白有冇印埋lin

個大笨象印

廣志以為係波？

好大唷

校長認得小新都幾勁

都好難唔認得喎

試下養我

咁多人都認得
勁

正男廢到動物都蝦佢

點解啲動物全部蝦正男？

諗起旅巫啲天竺鼠

覺得正男有啲慘

I know that feel bro

同病相憐

偷埋隻倉鼠走

孤單嘅主因係無得同大姐姐傾偈？

正男

原來孤單嘅係佢自己一個

最後呢個story好sad

最慘係原來最後佢都係得自己一個

報到

食嘢手肘唔擺得上枱㗎咩？

推一推先

我到依家同小新一樣咁揸…

日本禮儀

呢集小新嘅配音係咪唔同咗？

小白笑死

神犬

狗都揸筷子

以後叫我喬治

小白邊忽好 成日比小新你地撚…

做支那人咪可以隨地小便囉

小朋友真係易呃

用番自己揸筷子嘅方法都夾到啦

阿媽突然咁識教仔

美冴25歲生小新
咁後生

咁都聽得明

美冴29歲，唔似喎

夾到咪得囉
咁撚煩

呢個故事好悶咁

小新好仆街

畫得咁靚

小新啲畫功又幾靚喎衰鬼

做咩全世界都聽妮妮講

妮妮好港女

妮妮仲港女過香港女仔

正男最易搵笨

佢地個個都好驚妮妮咁

個個都就佢

正男好慘

多得正男 妮妮先咁公主病

M男

風間嗰封日記嚟

阿呆：車

正男係咪鍾意妮妮呀

妮妮收皮未 人地咁好心機

唔係全世界都好似妮妮你咁撚公主病

正男嘅英文 幼稚園已經寫得好到超曬班(字體&內容)

又變咗超真實煮飯仔

又玩角色扮演

風間

班仔溝女有一手喎

得小新啲字係歪歪斜斜

中哂伏

變返現實嘅煮飯仔了

妮妮真係好煩

新子又嚟

新子！

正男好有藝術天份

阿呆真係好鍾意石頭

小愛

$2800條裙

食咗豆嘅白鴿

食左豆既白鴿姐係點

鬥港女

幼稚園生同我講少女

小愛贏硬
咁撚有米

小愛用嚟裝便當嘅盒係藏寶箱嚟㗎喎

小新間學校咁撚多有錢人讀
但小新仲未供完樓

人人期望可達到

都幾明顯係小葵

做咩唱叮噹歌

我仲以為類似雞心咁Tim

唔奇丫
叮噹同小新都係同一電視台 (朝日電視) 嘅出品

哇 咁撚方便

話時話 小愛係咩人嚟？ 之前有無出過？

啲老師對於新子出現覺得咁平常

呢個故事又幾warm喎

新子出場嘅都係

尋晚唔記得睇

終於搵到小新即時討論post

新子其實係咩來頭

今日有冇？

屌 我以為2300一陣唔得閒睇

幾時開始變咗2330

好幾個禮拜之前轉咗2330啦

之前都係上網翻睇

自從出咗旅巫就變咗2330

其實旅巫放2330播仲好

報到先

日本冇冷氣架？

一張相10萬yen
咁抵

做之前個家長指引
“成人情節，裸露鏡頭”
仲以為播咩18禁嘢

2010
原來呢套已經十年前？

好慘
小白都要被迫R J

VIU連大象都要blur咖

佢地一齊嗰張好q

小白好勁

一睇就知係小新隻狗

馬屁股公園

小白同小新一齊柔軟彈彈

有冇人cap到小新同小白單眼嗰張

點撚樣慢慢跳呀屌

隻貓慘撚到

咁多大人都冇人幫手

小白好好仔

廣志

可喜可樂

影到炒哂相

咁柒…

唔該哂絲打

男人定女人

小新咁撚串

眼美美

條友係山田老師扮女人啊?

假眼眉定假眼睫毛？？

她

女人嚟

個sales

但係男人聲配音

男人成日都係咁

小新幾靚

美冴啲化妝品RIP
啲貴一貴嘅護膚品

唔緊要
買到就得
柒一陣冇人記得

嚇死個阿婆

唔該巴打cap圖

個阿婆反應

人地開心又唔撚抵得

仲可能阿婆以後驚左佢， 以後都唔會同佢搶㖭呀

松阪老師 成日覺得佢個樣好似暴走族

值唔值為咗個同事咁

剩女刑警

的士錢

黑人憎嘅同事

終於明點解佢係剩女

著boots著裙耕田

戀愛了

失戀了

噢

咁都兜到

笑死

做埋免費勞工

原來已經有老婆

笑下笑下又一集

幾好笑

咁又完

好開心見多好多巴絲一齊睇

推一推

杯麵

陰公豬 連續三晚杯麵

洗唔洗搞咁耐

冷衫都係 1000yen

互笠高帽系列

起哂線

啲毛冷本身唔係啡色㗎咩

織咁耐先賺到600 yen

本身手套嚟
應該放棄咗

冇阿呆老母

係要賺面子 唔係錢問題

爭面子 唔係賺錢㗎嘛

太劍蘭

衰鬼

咁易爛
即係手工差啦

賣唔出咪留返畀妮妮玩囉

兔仔下場

賣唔賣得出
關班細路咩事

人哋重點係要賣得出，就可以威俾人睇

鏈幾下就爛咗

到此一遊

廣志？

應該係

「如果努力有用咪賣貴啲囉」
點解呢句聽到有啲心酸

好man呀廣志

爸爸

廣志有無試過收到老婆送頸巾呢

又幾感動喎呢集

繼續追蹤你

廣志ho sweet

日本人連屋企出面都要掃

最warm唔係買嗰下 係肯戴嗰下

唔好咁鍾意我啦
怕醜

崩口人

小葵咁樣踩落人地jj到

埋嚟睇個節目
打上去嘅會唔會係我地其中一個

伍姑娘套遊戲節目睇唔睇得過？

咁樣入人屋企 咁似D動作片

同佢哥哥嘅校長...

睇完再答你

呢套係咪有少少似do姐有問題+觀眾打上去答

巴打睇得太多

老大何苦呢

點都會睇聽日第一集先
話時話聽晚又係新一批節目開始，又 2 月29 又金剛又埋嚟玩，好忙

辛苦巴打cap圖

屌
肯定係妮妮提議

二月廿九 等咗好耐

阿呆要做狗

阿呆扮狗

校長又幾好喎

竟然係妮妮最愛嘅cosplay

好似見最後一面咁

校長好好

又係煮飯仔

銀牙！

首領

校長被冰火

小葵都幾曳下

試毒

一人一啖
咁校長唔洗食

仲要換埋衫

遺傳嚟

小新真係好搞笑

正男 升左級應該佢扮狗

比埋老公啲衫首領 校長著

你期待有咩情節

以為捉姦 tim .. 變左報警..

Otiva 朱古力
Godiva?

廣志振夫鋼

淨係分比女同事食

係

紅色嘅阿呆

小新把口都幾臭

點解小朋友唔食得

太貴
覺得佢地唔識食

有紅酒？

夢冴

把聲

成21蚊粒
洗唔洗咁貴

上面專登寫住鰹魚 好可疑

好似糖罐要專登寫個鹽字喺出面咁

夢冴你咪又係有份食

而家唔止添

我要反常

嘔返出嚟

自製？

而家應該$50蚊粒？

我代佢答 因為我係大人囉

跌落地都照食 咁貴

腎虛食芝士 食芝士會腎虛

又幾撚醒喎

三四十喇最少

自製返出嚟

一排嗰啲唔係冇咁貴咩

美呀返黎前 整得切都好野喎

小新竟然無講錯天生我才必有用

明明美冴食咗2粒

夢芽同小新真係好夾

又幾似喎

咪係

穿煲

穿崩位

本身唔係食左2粒?

好鬼精，佢兩個拎真嘅食

真係紅色嘅鼻涕

佢兩個好醒 拎返原裝右下角嗰兩粒先

完美犯罪，太完美被發現

真係流鼻血

朱古力真係燥
食得多我都會喉嚨唔舒服

變咗紅色嘅阿呆

梗係啦
比我都咁

屌真係變紅色阿呆

要做紅色既阿呆

好開心 有咁多巴絲一齊睇小新

可惜時間太短

ViuTV 特色，大部分節目都係得半個鐘

一個星期得一集真係唔夠喉

認得呢到唔少ac都係連續幾個節目咁傾

有冇最新一集

成班打手fans
係齊度
咩po都會見到我咁濟

我係 ViuTV + Double S 打手之一嘛

聽日 伍詠薇會出糧比你

真 起初cd rom 後尾忍唔住加入討論 然後做埋打手

依家好多post都冇心機入 只係會有心機入黎一齊睇viu

我諗過打上去 睇下有冇份拎1000蚊

因為有我地

Lm

到時講返句暗號

難得放鬆 尤其第二朝要返工

但唔想伍姑娘打比我

唔想伍姑娘打嚟呀大佬

咁啲時事 post 都要留意，討論甚至做嘢嘅

真

無嘢係不「勞」而穫

所以sd個WhatsApp 算啦
拎完1000蚊就得
唔好打嚟傾計

連登不了 仲on9過tg d公海

係成日見到你

推定先
今晚23:30見

今晚睇波 冇得追live了

惟有上網重溫

push

新子

係咪有得喺完之前倒帶返？係嘅話仲趕得切

呢層唔清楚 我睇live

可以係最頭開始

真係合到體

一定係小葵啦
佢地一樣嘅

仲未交代新子身份
作者已經死咗

有傳未來小葵

我估都係
呢條伏筆永遠埋唔到了

女版小新

新子同正男一樣聲嘅

其實小葵0歲食到布甸咩

小新似媽媽

你唔講唔覺

扮女人

會唔會小新個女， 佢個髮型唔似 小葵
但特徵似小新

鳩估小新2個都食唔到

應該係小葵
佢對小葵特別好

去完廁所先返屋企

先下手為強

有無講 點解會咁嘅

小新竟然用匙羹食
唔係就咁擺落口

一定要愛錫你嘅妹妹吖

日本人點解咪鍾意食呢隻焦糖布甸？
雖然的確係好食

估唔到會有咁多人睇

成個倒落口邊好食

因為真係好好食

Family Mart嗰啲

就算台灣統一布甸都好好食

隻朱古力餅好好食

佢食朱古力餅都係倒晒落口

咁先過癮

好詭異

但朱古力餅咁食先正

布甸咁樣唔正

講起日本人食布甸
香港人食布甸唔會反出黎焦糖向返天 咁樣冇咁好食

佢老母又同佢癲

點解嘅

永遠都冇人知嘅問題
佢係任何人都得個世界太多設定

好好笑

焦糖流返落去個布甸度先有焦糖味

香港人乜都趕時間仲邊得閒搞咁多

其實幾正

唔係向番天先流到落去咩

宜家先見到你個post 有冇節目重溫？

有呀

點睇？ 未睇過Viutv

其實要有幾多個直播數/重溫先有0.1點收視

咁樣壓住又幾正

你講邊隻先 最傳統呢隻倒出黎焦糖係頂

入Viutv官網 再㩒左手面節目重溫
咁就有架啦
想知其他Viutv好節目
記得follow 我地ig!!!
@hgds1266!

又送幾箱野黎

話時話動感超人都好耐冇出現過

宜家7仔賣個d100幾l縮水到75ml

唔係向天先可以流番落布甸咩
係呢隻喎

震驚 700 萬人！而家竟然仲有人未睇過 ViuTV

重溫：

係向天啊 你load左D咩

呢個餅咁多傳說嘅， 以前電影版有張金卡

蛀牙朱古力餅

架車有安全帶嘅？
之前唔覺有㗎

現實呢隻餅好鬼難食

你話唔會反出嚟焦糖向天嘅

小新同風間坐

好食喎

佢地係基友， 風間同學心底入面都係一位少女

仲送埋啲弱雞濕鳩貼紙

個banner

有冇圖睇吓？

啲味好淡 真係比小朋友食😂但有隻味真係幾好食 唔記得左係咩味

香港人 食布甸 唔會 反出黎焦糖向返天 所以咁樣冇咁好食

唔洗手

打得太多 盲撚咗

假朱古力

屌 得我覺得隻餅好食

碌風間屎忽

劇照嚟嘅大張過郵票小小
佢跟返電視送張卡我就會買

食樂天熊仔餅啦

冇講小新既

Pat pat

感覺似啲麥皮整咗餅

如果佢送minions貼紙我會買既

係未講！！！
要留意我地ig啦

人才
淫才

人才

戴住口罩個個都係靚女

睇女人才...

呢啲朱古力餅睇落好食過真個隻好多

戴住口罩都流到鼻涕

阿呆戴住口罩都流鼻水

諗起細個參觀益力多廠
行完最開心有益力多飲

有D似小學去睇可樂廠

佢整張咁嘅卡咪吸引多人買囉

原來真係有

個大姐姐係幾靚

兩條友咁撚奸 ..

屌 原來係自己偷偷地油油

咁重口味

話咁快就做完啦

幾正喎…

好正喎

又要等一個星期

冇ed聽

又益力多又可樂廠咁幸福嘅
我淨係 參觀立法會

偷油金牙 笑撚左

可唔可以播一個鐘

咁悶

竟然有 po
他媽哥池有冇

咁慘 咁細個睇立法會有咩好睇

想日日都播

可能係洗腦教育

又得啫

淨係見到 涂謹申講廢話啦

導賞員前線係黃

最後食咗一個半

X2

度門鎖死咗唔比小新走

大姐姐

咁有市場

好似回錯comment

直情係

Push push 23:30見

再推一推

都係個句 一個禮拜一集唔夠喉

裸露

動感超人

小新係好哥哥

搵小白去啦

小新 Pat pat 咋

今集可以live住睇

佢自己都知洗人唔洗本

洗錢唔洗本佢真心

太神 唔當寵物

主要係想睇何B 仔，不過實打格仔

竟然對靚女姐姐冇興趣

小白怕醜樣so cute

話口未完 ....

[ 撐港台 ] 大家又話撐港台？點解咁大件事都無咩人講！？

小新當自己係狗

仲以為動感超人>>>>>靚女姐姐

靚女姐姐

今集有幾多個靚女大姐姐出場

屌你 紙巾

小新果個高度係咪可以睇哂

求下你畀我抽一次吖

小白好尷尬

尷尬死小白

Patpat外星人

我估中左一等

屌……
小新心諗關我撚事

小白開心到痴咗線

唔中毛巾

屌 笑死

隔離行過啲大姐姐

小白好可憐

小白好嬲

賣左隊友

小白好慘

小白黑面到

小白值得擁有高級食品

顏射小白

變左正方形

神犬小白

用佢條毛巾啦屌

自己fing乾佢啦小白

打格仔

算你啦小新

祼露鏡頭

原版究竟有冇打

風間真係有錢

好窩心

細個喺亞視睇唔會打格架

但可惜係係變態

伯斯？
珀斯啊嘛

細細個就可以飛咁遠

屋企啲版

小夫有錢定風間有錢啲

今集咁有中獎運？

風間好好
唔會介意小新窮

#599 BAM

我覺得係小夫

ダメダメ

好撚尷尬

Viu配嘅英文 定原版嘅英文嚟？

肯定係小夫

I am a boy
I am a pretty woman

窮撚去到邊都出醜

似係Viu配

原來你為咗追我 不惜追到嚟呢到

小新老豆老母啲英文

風間全家都好得體
果然係真.有錢人

I am a da gong jai

MCM好正

又勁舞團

去到咁遠都撞到 ...

勁舞團返嚟喇

小新同佢一齊真係三生有幸

去到天腳底都遇到

咁痴線

我睇緊啲咩
風間同小新一鳩樣

肥Pat pat woman

肥pat pat woman

即刻拎番小小尊嚴

好大波

呢個爸爸cls

風間daddy
咁嘅氣度同氣量真係
抵你成功

留到聽日 應該會比小新食左

食完仲會叫人唔好咁小器

一齊沖涼OK?

屌
咔擦咔擦ok?

Ka cha ka cha ok?

見你扮可愛我仲驚

愛情來的時候

哇
係愛呀

wa diu 上面原來張圖係真

This animation is ....

啲岩石形狀真係

童年陰影....

巴打你cap得咁快嘅

啪啪啪ok

風間老豆個樣好後生

大個風間主多

點解小新又鍾意靚姐姐又鍾意風間

佢地去天體沙灘咪

海豚又同佢癲

d 海豚

鬼佬好鍾意影小新

兩父子喺度睇鬼妹

鵜鶘都識

好彩爺爺無來

係臭狐

呢輯小新乖左好多
識為人著想

小新突然咁識做

我建議你都係唔好咁多幻想啦

次次小新搞完破壞都會做番啲warm野補番數
搞到人嬲佢唔落
明明係小新唔啱先

點解
成日覺得好多靚女

好多個肥佬

呢兩集都好 warm 喎

風間大個仔之後 頭上D 3角係咪會多過佢老豆

理想與現實

又做完

笑左

又要預備聽日返工

又要等下星期

絲打去過?

不要再說了

係囉
好鍾意睇

除咗個腦冇一忽似佢老豆

幾靚仔

小新大個係點

幾型喎
係同人定作者官方

靚女邊都會畀你睇
露底狂 肥佬多定係靚女多， 就知道 嗰度大多數係咩人

一星期播哂5集就好

咁又係
肥佬同肥佬格劍就有份

每日一集

靚女係有錢佬間別墅曬就真

幾襯

好似小新咁

呢個電影版， 講小新長大後會成為動感超人

邊集黎？幾正

咁搞笑

香港有冇上過
完全唔知嘅

小葵大個咗都唔差

香港一向都唔上

只係現代小新去未來見到哂啲事

尼個好似同人作品'

官方版唔見樣

應該同廣志差唔多樣

香港有上過喎
但我冇睇到

尼奪要睇
一哂蠟筆小新啲人未來樣

其實人未來樣劇透

好多錯字

阿呆好好笑
但冇咗條鼻涕

sor,睇緊電視

我記得相反佢變左憤青

唔播監獄醫生 播小新 我覺得ok

Agger
希望viutv啲人見到

阿呆女人咁款

呢套好似評價好好 幾感人

今晚11:30繼續

陣間見

樓主

每個星期最期待嘅節目

Agger

又呢3條友

乜外號嚟

搞笑四重奏

中二病到

好耐冇見

小新完美融入

呢三個其實係學生定係咩

大阪打到嚟琦玉，會唔會太遠

熊仔底褲

成日都睇人底褲

個交叉口罩 防唔防到武漢肺炎㗎

應該學生啦
著咗校服

呢個高度岩哂

硬係覺得係騙案

高中生

五十肩

咁後生有50肩

四十肩

肥婆係唔係小新鄰居個女

中學生已經五十肩

唔拎埋動感超人毛巾？

好似樣

感覺上倒似

冇動脈

好疊馬

老母出現？

KSB48
AKB48

ksb40磅

KSB48先似個肥婆老母

以為叫春日部防衛隊幫手

女飛車黨 環保高峰會
啲名好世界級

飛鼠look

飛鼠look嘅小新好可愛

飛車都講環保

單車

我未見過

佢地另一個界別已經成為強者

冇碳排放

佢地以為係去打交

好似三個想打佢咁

家務助理睇到咩

小新：係咪靚女嚟做家務呢

靚靚大姐姐

女僕

諗多咗…

小葵嫌棄小新個樣

我想帶小白散步
免費

ff too much

隻大象公仔有冇名㗎？

阿嬸

小新個樣

咪咪姐黎既喂

我收養都ok

咩聲

肥婆

理想 ......

與現實

嚇到小新即刻跑返入去

小新陰影面積

小新啲玩具唔同曬， 以前 一定有啲熟悉嘅玩具動感超人或 屁股哥斯拉

小新黑面

我估結果係會過鐘

係過期

全部過期

Pad

雪櫃乜都有

會等架咩

擺埋入雪櫃

咁大懵

冇戴口罩 唔好意思

日本人唔戴口罩

呢集睇過日文版都係廣東話版好笑啲

熱到仆街

所以話唔好翻瞓

強

妮妮要專登坐過去小新佢地嗰枱

配音係咪最近新配 又洗手又戴口罩

唔知日文版係點呢

越較越熱

照計入面得睡衣，會好凍喎

好撚仆街

衰仔

小新正仆街

老尷

應該會比小新踢爆

又完咗啦

比小新同同學睇到哂

有冇小新開門都會吹起啦

個洗手20秒廣告

ViuTV 又幾好喎
搵麥兜整首洗手歌

有興趣就去睇新番啦

唔係政府架咩

咁快又完一集

我初頭都以仲為係，但最後有 ViuTV logo

原來係春田花花教育基金搞嘅
但都唔係政府啦

點解春田花花會係普通話拼音

今晚11點半見

【小新，呢排都盡量唔好堂食啦…😝】
而家堂食少咗，外賣多咗，
但不變嘅係，總有方法可以冧靚女姐姐！
笑容唔可以堂食？咁咪轉外賣囉！
仲有咩金句，就睇你學到幾多，應用喺生活上啦！

重溫：

#蠟筆小新
－－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

咁早開始推

推定先啫

準備做啦

同我推爆1001

推！！！

Pish

吉永老師同松坂老師個配音係咪同一個人
把聲咁似嘅

風間差啲穿煲

大家知咩事啦

廣志好男人喎…
除咗有腳臭問題外

美冴把聲沙沙地。。。

又乘機瞓覺

小新件睡衣好靚

緊張到訓唔著 竟然係打比風間

瞓晏覺都打俾風間

阻人瞓覺

風間做咩唔掛電話

基情無限

掛住係度 好得意

打電話問風間係咪瞓著教

成粒榴槤咁

中頭獎
3粒字好快咋喎

唔知小白許咩願呢

好醒 地下視野大D 飛得長D

小白掂左 ..

罐 罐 罐

骨頭

嗰個係Qoobe

淨係小白先許到願

最後贏家：

好想睇新子

小白或成最後贏家

開心死

小新竟然有錢供車

係咪夾左 阿妹去完妖怪村 小新又去

小新都要坐baby seat

10年前

10年前嘅旅遊書

可能日本養車好平

上網搵資料啦，仲用旅遊書

有人計過小新屋企好疊水

去親邊都執笠/閂門

俾我就會入去個廢墟鬼村睇下

個個都著名牌

應該平過香港

小丸子就窮到燶

其實佢setting係幾多年代？我見佢哋仲用緊摺機

好難想像有地方貴過香港

好似2009-2010

停車場聽聞好平

依家啲新番轉左用smart phone

香港養車貴到hihi
窮L都係坐返公共交通工具罷啦

靚仔哥哥

阻住小葵溝仔

廣志話人核突

咁細個BB就咁放低唔理

咁日本啲公路休息處係幾多嘢買

咁細個就識同大哥哥玩

兩父子對眼

小新件橙色外套幾靚

笑容堂食

另外要一份笑容
堂食嘅

會咁多人經過㗎咩

中左婆婆計 原來佢開

小新同老豆眼神

蔥點樣試甜唔甜？

蕩失路嘅前奏

直接咬

高速公路休息站都幾多人
好似好規定啲大巴司機隔幾耐就要停一停
啲乘客可以落車買嘢

靜香

又係靚女姐姐

小葵奸笑

D食堂唔差 仲有好多舖頭添
之前睇過個架仔節目 專去食高速公路休息站既食堂

頭先個大姐姐有啲似美冴

跟大姐姐走

跟埋姐姐番屋企

UFO

小新作都作好D啦

之前睇過日本電視節目
有啲休息處係好多人
亦好多嘢賣

利申：我自已舊年去過一個，雖然唔大但都有唔少嘢食

抵死

帶埋我走

條河幾靚

將老母有便秘嘅秘密唱通街

香港得 雪糕車咋

神耳

咁有小販檔嘅

櫻田太太成個靚女大姐姐咁

人扮嘅狗

走鬼檔賣煨蕃薯木頭車都係車嚟㗎姐

綿花糖

以前大學火車站都有一檔賣蕃薯 不過淨係擺檔only 冇咁大架車

去到會唔會賣哂

手推車

上viutv睇重播

youtube全部蝗語

笑死 搞左咁耐返左自己門口

好尷尬…
山豬放屁

有啲係台灣版

台灣定支那配架？

連賣嗰個都知道美呀中意食番薯

搞咁耐部車就停喺屋企前面

可喜可樂 可喜可樂

心形屁

網上多數都係台灣

一年痾一次咁...

咁搵手夾法實有嘅

間屋好大
有錢人家

隔離屋阿嬸永遠出現得好合時

日本點解依蕃薯係禁忌咁
美冴係咁 靜香都係咁

快到佢

個心心好心擺係前面啦

日日都做啦屌

有冇人睇慳d啦honey

睇緊

以前窮人先食蕃薯 怕比人笑掛
而且食完會放屎 好似好失禮咁

咁就會變左心心尿

食完會放屎……

靚女不嬲唔屙屎架啦

放屁 頂 打錯

咩蕃薯食完會放屎
笑死我

放濕屁＝放屎

依家都仲有

我好鍾意睇台灣版

依個網有曬viu已經播咗嘅集數

呢樣真
但除非肚屙 唔係好少放濕屁

會炒埋栗子同鵪鶉蛋

咁我會揀viutv，幫佢推吓瀏覽量都好

美冴真係煩
阿媽喺鄉下寄畀佢又嫌多
到便秘嗰陣又要周圍搵番薯

呢D叫慾拒還迎

viu唔係唔好,但得最近5集,想睇返之前播咗嗰啲我先上

唔係咁易燴

推到完場-Viutv 99台-蠟筆小新-逢星期日 23:30 (2)

1001

呢部機喺咩集數都出現過？

咁醒嘅一啲都唔似小新喎

呠呠

同小辛一樣樣嘅

cls扭咗過去